\beginsong{En øl i hånda}
\beginverse
Livet er bra –
livet er bra når man bare kan ha
det man må ha, det man må ha for at livet til slutt kan bli bra.
Hva må man ha – 
hva må man ha for at alt skal bli bra?
Svaret er da, svaret er da,
skal det bli bra er det øl man må ha.
\endverse

\beginchorus
En øl i handa
en øl i handa er bedre,
mye, mye bedre
enn ti fulle lerker på taket  
\endchorus

\beginverse
Kunne jeg få,
kunne jeg få cirka en million,
skulle jeg gå, skulle jeg gå bort å kjøpe meg en telefon.
(Så) skulle jeg slå,
slå litt på trå'n til en handelsperson;
jeg skulle så
be ham å sende meg øl for en halv million. 
\endverse

\endsong
